在某雨夜我心愛別離 置身雨中哭泣作逃避

仍然情深我未淡忘，看見雨點假想她在旁

Blue Jeans
即刻要聽一聽先

頭先落雨幾啱feel

這雨中失意空間 點點雨似滲出眼淚
我置身失意空間 盼雨水沖去
徬徨愁懷愁思心碎滋味
對昨天心已死 只想不記起
遺忘眼裡暗帶著希冀

冷雨夜我在你身邊 盼望你會知

諗起呢首

又獨行舊地

都正

下雨天正啲

時日是個極龐大的酒庫
人類自幼全做了它的客戶

仲諗緊你會唔會入嚟

原來又有人認得我

here come to rian again
falling form the star

呢首歌好撚正真係

係